11蚊入左毛記典部處😓

😓

等佢沖20蚊

買定安眠藥瞓多陣先啦

廢人們
慢慢坐啦